台灣點解 唔送d口罩去歐洲 收買人心

我

佢自己都唔夠用

佢依家每星期送十萬個俾美國
分一半比歐洲囉

唉...修身齊家治國平天下呀

生產力唔夠全民口罩，已經俾左d美國，再俾歐洲俾自己人屌。俾歐洲又一定唔夠強國多，都係留返自己用算。

得罪講句
今時今日班歐洲政府奶共奶得咁勁
你今日比口罩佢一句多謝
聽日班支那人拎啲人民幣出黎咪又跪返係度
無咩餘力既時候真係幫黎都晒鳩氣

平時國際上得美國幫下台灣，歐洲有冇幫過台灣呀？

歐洲佬不嬲能9台灣, 法國直頭賣戰機戰艦個D當台灣係福頭咁劏, 歐洲得教宗國唯一歐洲邦交國, 有事既得美爹撐, 又第7艦隊游下水, 又肯賣戰機戰艦, 價錢都叫公道過法國佬好多ga la, 法國佬肯賣但天價, 擺明換招封鎖武器出口, 唯一武器出口得美爹, 爹得一個就夠了, 又大又粗

幫英國